覺唔覺得搞gay既人好撚on9

上帝生條賓周比你 就係為左屌死班女 你唔屌 就去搞gay 違反曬自然定律 根本搞gay就係犯罪 屌過屎忽既 死左要落地獄

Agree, 不過通常講到自己幾咁恐同, 通常都係基的

比女屌玩忽洗唔洗落地獄

男同女又無所謂

唔好講鳩野 gay 佬要死全家的

睇過個講法係

上帝比枝槍你，你就攞去做攪屎棍

樓主d post好難上熱門
要再極端d

我識有個friend俾女玩得多，死心轉基

留名睇鋼鐵衣櫃表演恐同

我覺得發明嚟種無賴講法嘅人真係要拎諾貝爾文學獎
將自己立於不敗之地
仲勁過左膠企道德高地
大家咁驚送中要反送中其實心入面都係想送中
CY最近日日屌黃色經濟圈其實係手足支持五大訴求

純學術討論 我不是你

同性戀根本就係精神病 捉曬班死Gay佬入青山坐電椅就啱啦

咁你咪要死全家

係 仲要逼佢地同女人做愛

屌
咁我即刻扮gay算

上帝俾對手你 連登仔居然剩係識攞黎打飛機

唯一一次認同樓主

TB冇撚用?

下..

好易睇gay佬多數睇得出

仔都冇屌過話自己男人
不如翻屋企玩barbie煮飯仔啦你哋

死gay佬你落地獄啦

俾女屌咪又係冇用過你條賓周
有撚分別咩

小妹成日做善事=,=